\chapter{Frameworks zur Entwicklung von Webcomponents}
Obwohl Webcomponents inzwischen zum Webstandard gehören und sie allein mit \ac{html}, \ac{css} und
JavaScript entwickelt werden können, existieren einige Frameworks zur Entwicklung von Webcomponents.
Welche Aufgaben diese Frameworks übernehmen und wie sie im Vergleich zueinander stehen, soll Inhalt
dieses Kapitels sein.

\input{tex/--zweckVonFrameworksInDerEntwicklungVonWebcomponents}
\input{tex/--beschreibungAusgewaehlterFrameworks}
\input{tex/--vergleichDerBeschriebenenFrameworks}
